究竟聖母瑪利亞老公若瑟算唔算載綠帽

上帝派的帽係神既考驗

主要屌你老母

你比唔比？

請定義戴帽

比
求主賜個我可以屌得嘅妹比我

隔離post:
聖母瑪莉亞係喺無罪之身(assumed人人有原罪)下產下耶穌 而唔係處女之身 好多教徒自己都攪唔清

咁個仔究竟係邊個既種係邊個戴緊帽

樓主話載帽

其實係比人中出完有左，
講左個大話但成班信晒佢重寫埋落書。